[封城] 廣州宣佈所有居住小區實施封閉式管理

廣州市防控疫情工作指揮部發出通告，廣州所有居住小區實施封閉式管理，除速遞員和外賣員之外，非小區居民或車輛不得進入。速遞、外賣物品送到指定區域，由客戶自行領取；居民憑證出入，並要量體溫。

通告又說，外地人及廣州居民由外地返回廣州，抵埗當天要通過微信程式申報或向所在單位及居委報告；對隱瞞去過重點疫區和健康狀況而造成疫情傳播的人，將追究責任；至於仍滯留重點疫區的人，在廣東省重大突發公共衛生事件一級響應解除前，不得返回廣州；最近14天從重點疫區抵達廣州的人，必須接受嚴格居家或集中隔離，一律不得外出。

連廣州都封
幾時到深圳, 香港

如果封完城入面都有一早嚟到嘅湖北佬
喺城內傳到社區感染就好了

‼️‼️最後一個鐘‼️‼️
🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投票支持先可以繼續罷呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

根本每省每市每村每個小區都自行封關左好撚耐
係林鄭隻自閹臭閪仲掛住奶共

其實
咩係小區

拉,支持醫護投票

= 屋苑

如果封咗，點解都仲有咁多中国人走到入香港？

廣上深北

屌深圳幾時封

想問吓支那封咗啲城市係咪冇晒普通人返工？

封入唔封出
香港相反

香港柒柒柒係呢個時候做緊咩？？
佢到今日仲放大陸人落黎啊屌佢老母！

套用返香港，姐係各屋邨管各屋邨

人地大有大封關 細有細封關

唔驚.gif

偷走，俾錢管理人員

北上廣深

廣州 率先陷落